好多人都話我似黃傑

大家點睇

阿伯D痰，又黃又杰

on9?

一無所有

有被逼害妄想症？